梁振英：走大橋，看珠西

一齊看珠西

乜佢老婆有去咩?

佢日日喺屋企都有豬閪睇

通車實上去公幹為由去珠海叫雞啦

酸撚到呢